[突發]旺角mk被圍毆狗主慘被起底

想知道答案嗎？留言小編私訊你！

-.-

我真係忍唔撚住喇屌你老母，先用3隻手指室入你老母閪度撩呀撩，啲閪水就爸把聲咁流出黎，唔知係咪因為你老母閪太污糟，流出黎啲白帶仲濁撚過忌廉湯，不過為左屌你老母都無辦法，用我30cm長既巨龍一野隊入去，由於係用狗仔式既關係，條巨龍一下就頂到入子宮，即係當初佢陀住你果度，我一路推你老母就好似隻奇行種咁爬下爬下，由大埔推撚到去港島，由於驚塞車所以我決定行西隧，推撚到去瑪麗醫院樓下就岩岩好中出!!!射撚晒入去，我仲好有心扶埋你老母入醫院睇婦科!!!10個月後就可以生個細妹比你撚，記得湊好你細妹，大個女之後再比我屌!!!

ON9當有趣

正評引伏

想知道答案嗎？小編已經inbox你囉！快去看看吧！

想知道樓主老母嗎？小編幫你call佢！快去看看吧！

完全封鎖你呢啲傻鳩就岩

你出撚咗院喇咩師兄

好尷尬

院友你好